跪求勇武仔立即離開深水埗 比街坊搞 黑警聽日記者會冇籍口屌

中產唔buy